香港應該試下拍運動員電影

拍下李麗珊、李慧詩、Marco嗰班

改編個真人故事放上大銀幕

好過一味拍警匪片啦

麗搖可以拍港產av

Metoo事變

9成9蝕硬，冇人會投資

而家上緊嗰套入鐵籠你有無睇吖？

蘇樺偉拍過啦

準備拍啫

曹星如有冇得諗？

呢排唔嚮香港

但當年點五步都有入場睇

最好揀退役

仲打緊就拍好尷尬

空手道你無睇咩

有呀

我指係真人故事改篇

觀眾問題

拍下體操我就有興趣

西部大特寫？

唔係，
一向鐘意睇呢類高難度動作
話說體操好似都無動畫做過？

邊個黎？

低質討論

根本得體操有睇頭
其他全部垃圾
拍黎曬氣

12秒58
香港導演係支那拍完都冇人知

港版Rocky

咁呀？ 拍呂麗瑤囉，用I, Tonya 個隻拍法，一定好好睇。